第一神拳而家真係好撚垃圾

(個post想出好耐 而家講可能都嫌old new左)

小學追到出黎做野
睇住一步由廢柴打到拳王 鷹村拎世界冠軍 青木木村雖然唔係頂尖但仍然努力奮鬥 熱血到仆街
成套野就算去到70幾期都重有一步vs澤村依d超好睇既比賽
打完唐澤 直頭覺得一步係成熟左啦 可以再進一步
點知之後無得打官田 都算
打班亞洲佬又淨返鎖血狗衝 之前學既野無撚哂
打打下又輸撚左 一輸又咩退出 退出都唔撚完 又養新人 屌你老母
真係寧願佢鎖血打贏世界拳王完撚左算 就算垃圾都叫有個尾丫
而家次次睇佢更新真係都眼撚冤

有好過？

交到70集貨wor

一早已經放棄左呢套野

之前好似睇到一步輸比世界第2
之後都冇更新了

打嗰堆東南亞拳皇開始愈嚟愈垃圾
睇完依個post望下最近生肉，搞咩一步變咗光頭

仆街，後面唔洗睇
除非你想睇多30年，再由新人黎過

係咪即係打心臟果條友？
十年前勁鐘意睇 有場死神打死神勁正

我而家直頭睇簡報算

一路都覺得唔應該打世界拳王，鋪佢打完宮田完就算會比較好，依家個感覺係死唔斷氣，想佢死又唔比佢死得咁快
鋪佢打世界拳王都算，輸都算，引退埋係做乜鳩？淨係打出黎都打到有d嬲

睇刃牙啦，劇情幾奇怪都冇影響佢嘅魅力

鷹村又唔死

刃牙而家我當搞笑漫畫睇

打心臟你講緊伊達英二？好耐以前喇
世界第一係打贏伊達英二嗰個
世界第二好似係第一嘅師弟

新人係新角色 一步打輸退休後轉左做教練養新仔

打世界拳王唔係問題，快快手打咪幾好，問題係中間啲防衛戰、東南亞拳皇戰拖太耐太趕客，鷹村唔知早乜又淨係打雜卒
依家睇嚟會揾機會畀一步復出，斷估唔會轉型做拳擊教練漫畫掛

套嘢由打完澤川之後就開始拉布
好似為打而打咁

邊度有得睇更新？

買單行本，不過建議等佢真係大結局再睇下值唔值得追返

以前會聽夕空的紙飛機鼓勵自己，而家睇佢崩壞真心無奈

作者好像訪問時暗示過一步會復出。
不過打極都打唔成宮田已經無乜心機睇。

唔好意思，想問下單行本即係咩
我都係第一神拳迷，不過漫畫人下架之後就找唔到邊到有得睇

咁撚on9？好彩一早棄左

淨係知ED好撚好聽

唔好話你 我自己打依幾隻字都覺ON9
當初睇到真係屌出黎 咁弱智既劇情都諗到

佢套動畫做得好正咖 值得睇下

招輪擺式移位進化版一出就輸咗 退埋休

而家雖然係垃圾左 但係每次睇都好熱血 我覺得今次一步做教練係為咗鋪排遲啲既復出 最新都講到一步開始步入非人既狀態 我覺得佢都係會復出返 之前一步真係太廢 得個狗沖

其實會長真係送緊佢去死

拖到死唔斷氣既漫畫你想幾精彩

屌佢老味 睇到漫畫人冇出買單行本
買左兩三本之後已經唔想再追

果d咩走位、羚羊拳、殺氣、集中力，乜都無鳩哂
會長又係廢既，係咁叫佢狗衝

驚劇透既咪放大睇

打完世界第2，話一步有機會有拳手後遺症（被人打得多腦震盪之後有），之後用左十幾二十話無事+重新練過新招，再上台打比賽，新招都未撚用就打打下其賽佢有病

個作者

個作者寫到一步壞撚咗wor,復出&引退賽由宮田把口話佢由頭到未到未掌握到個距離感，寫到咗死仲想點寫佢再復出啊
擺明係同講談社傾唔掂數，講談社想佢繼續出，佢自己想完先搞爛套野la

好似睇到千零話冇睇

其實我諗作者想用一個比較寫實嘅風格去寫一步作為拳手哩個身分。
只係唔啱畫落少年熱血漫畫道姐

轉左做教練
我個時睇到輸左比世界第二好似之後變到咁?

板桓、印尼仔無啦啦有超能力 一步成堆技術得返鎖血 好難話係咩寫實

YS

屋企成套 結果買到打第二之後就無買
已經無左頭四五十集果種熱血

我係指一步
佢係想寫實咁講一個拳手嘅經歷，而唔係果種主角從新手打到冠軍就完嘅故事

冇漢化後冇再追
中間有望過每話簡介
見到一步俾人打壞左
真係覺得好唏噓

板垣我覺得破壞哂成個故事
開外掛後仲過份過鷹村

咩外掛?好似連世二都未打就無睇落去
鷹村係咪仲係全勝?成套野最中意睇佢

睇到一步比人打到個腦壞左之後停左冇睇
好似追左十幾年既野一下化為烏有咁

拳手生涯就係咁殘酷
雖然我都有同感

睇到打世界第二之外無睇
好心快手比一步同宮田打啦完左佢算啦
其實佢打世界冠軍輸都無所謂 就算打第二輸都無所謂
但一步同宮田打先最緊要
拎黎end左呢套野
連載左咁多年仲未收尾
分分鐘作者死埋都完唔到

不過D 笑位,真係笑到仆街

同宮田果場就一定會打嘅
差在個作者仲想拖套野拖幾耐姐

印尼仔個段我睇到屌曬鬼，打到好似龍珠咁，最後竟然用愛的小手摸十零下個肝就收印尼仔皮